{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67852&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 벨레자 호텔"
    },
    "text": "提示された宿泊施設は現地決済時のみ宿泊料金10,000ウォンの割引イベントを実施しております。 同じ予約者名で毎日予約を受け付けており、平日の宿泊連泊費はありません。 ただし、土曜日、日曜日、祝日には連泊料金として20,000ウォンずつ追加されます。 客室は最大2名まで入室可能で、VIPルームは家族最大4名まで可能です。 追加人数は有線連絡を要請しています。 パーティー、ろうそく、風船イベント行為は禁止されており、このような行為によって損傷した財物に対する損害賠償費用が請求されることがあります。 駐車施設としては地下駐車場40台と地上駐車場10台があり、計50台の駐車スペースを保有しています。 宿の周辺には複合ターミナル、CGV、IC車両が5分の距離にあり、イーマートと漢南大学は徒歩3分、10分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、それぞれの客室にはNetflixの視聴が可能なパソコンが設置されており、最高級マトリックスと5つ星ホテルの寝具類であるアヒルの綿毛を使用しています。 各フロアの客室はすべて異なるインテリアでお客様にリラックスできる空間を提供しており、連泊予約は同じ予約者名で毎日予約が可能です。 フロントおよびその他の施設としては、10階のスカイラウンジであるカラオケ、ゲームセンター、ビリヤード場、漫画喫茶、卓球場が利用でき、客室利用のお客様だけのために24時間無料でご提供しております。 朝食サービスも提供しており、全室に高仕様のパソコンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "宿泊料金10,000ウォンの割引イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は平日と週末で異なるのですか？",
            "answer": "平日の宿泊連泊費はありませんが、土曜日、日曜日、祝日には連泊料金として20,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで入室可能です。VIPルームは家族最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "追加人数は有線連絡を要請してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのパーティーやイベント行為はできますか？",
            "answer": "パーティー、ろうそく、風船イベント行為は禁止されています。このような行為によって損傷した財物に対する損害賠償費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "地下駐車場40台と地上駐車場10台があり、計50台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には複合ターミナル、CGV、IC車両が5分の距離にあり、イーマートと漢南大学は徒歩3分、10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "各客室にはNetflixの視聴が可能なパソコンが設置されており、最高級マトリックスと5つ星ホテルの寝具類であるアヒルの綿毛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、10階のスカイラウンジであるカラオケ、ゲームセンター、ビリヤード場、漫画喫茶、卓球場が利用でき、客室利用のお客様だけのために24時間無料でご提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に高仕様のパソコンが備えられていますか？",
            "answer": "はい、全室に高仕様のパソコンが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 541
    }
}